
                      Jack Sparrow (Johnny Depp), esta vez a la caza de la Fuente de la Juventud. Cuarta entrega de la saga en formato tridimensional dispuesta a pegar al público a su butaca durante dos horas y media. Y yo pregunto:
Â¿Por qué esta "súper producción palomitera" presenta tan abultado metraje? Es, cinematográficamente innecesario, la verdad. Y es que "Piratas del Caribe: En mareas misteriosas", recoge el testigo artístico dejado por la secuela anterior. La aventura se envuelve en un diseño de producción espectacular, exóticas localizaciones exteriores y fastuosos decorados pero, al igual que en su hermana previa, narrativamente lo que propone no sostiene el interés, con un desarrollo aburrido que incrusta a fuego un pensamiento en nuestro cerebro: "estamos viendo la misma película otra vez".
        
            